呢個年頭 識泰文原來有罪

用自己嘅知識學返黎既野去求證一件事結果比人屌到仆街
見到呢位巴打咁慘
令我都無左學其他語言既動力

Ok 🙏🏻 😊 thanks

樓主點睇我地第比利斯戴拿模？

識普遍連登仔唔識嘅野=分化 帶風向

上連燈勿認真

被連登影響正常生活係一種愚蠢

你拎過歐洲賽冠軍
點夠你玩

Batumi幾正 過去特拉布宗又近

個譯名好正 叫巴統

你個邊偏東部 好遠
伊斯坦堡就去過

巴統同泰國佛統可以組成友誼聯盟
特拉布宗Hamsi勁好食

沖哥點睇#2個位巴打識泰文比人屌

[印度車神] 印度嘅馬路真係痴撚線

#3先係

抵啦

我想重學泰文，學過少少唔記得哂

咁都要開post講
On9

見到cctvb 狗
連內文都唔睇就負評

千里姻緣一字牽

Google左原來係烤魚
一條條排排坐咁 好吸引

btw伊斯坦堡ge烤魚包好好食
下次你隊波作客我地伊斯坦堡call我

講到烤魚我地土耳其人冇得輸啦

漏奶乜撚關係

做咩改名

仲以為帶棗開po

算啦 啲撚樣一向歧視泰文
我曾經想睇下有無人想學
但發覺都係費事
以免啲人繼續狗眼看人低

對

學泰文有咩問題

唔好咁介意啦ching